去機場既都講英文做文宣

唔好再係咁叫中文同香港加油
去得機場就係為左對外宣楊
咁英文係通用語言 唔該你地
唔識就寫張紙幾隻字搭車背熟佢啦
一係就開電話ipad播片
五大訴求 缺一不可

靜坐更好

好你老母

上次和你飛集會我都有去
次次班遊客一出黎你地就「香港人加油」、「光復香港」
睇得出佢地真係驚
一行出黎無啦啦就有人大嗌大叫
反而只會想行快兩步快d走
完全做唔到我地本身既目的

建議一係靜坐
一係就溫柔小小嗌英文口號啦

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

一定要有五大訴求！要俾佢地知道我地實質想要啲咩咩。